動物台會員破處高峰期即將到來

憑今次儲落嘅物資，到肺炎真正爆發之時，動物台個個都做到現充，少少物資就可以將以前嗰啲睇唔起我地嘅女人當係慰安婦

感謝國家提供絕好機會，改變動物台嘅生態，相信黨，支持黨

呢句真
動物台d會然仲要成日飛
家下飛一轉賺返機票錢唔止仲要有得屌多幾塊美麗閪

佢地不嬲上去玩，依加高鐵就得唔使搭飛機-.-

果d劣質狗就慳d啦

你地風紀組幾時做嘢將d醜女人全部驅逐

例如？

啱，今次我地玩高質的

破事水

read

我唔介意幫你破菊花個處，留tg

躝啦

仲以為入錯波台

醜女人應緊記唔好出街 你地應該禁錮佢地
凡有超過五個男會員投訴同一個女會員 該女會員應該被罰款

牙久b辦事能力低左
小妹失望